救理大最終一戰

四邊推已經唔掂，尖東欠gear L推唔入
急求四方八面兄弟一齊集合柯士甸路，推爆佢
全民攬埋一齊唔好再驚
驚就輸一世
麻煩推爆佢。

隊式：
勇士車隊
gear L＆FA
和理非＆家長
車隊包尾

點解政府要派人入去, 目的係一邊勸降, 一邊收集入面情報/證據, 例如有幾多人, 係咩位置, 物資情況等等, 我敢肯定入去既人一定有多於一種既攝錄監察儀器。之後, 等臨天光既時候就會派特種部隊強攻清場。

要解救, 只能從超限戰既角度去諗, 唔好諗住可以用平常方法解救。

戰術分析

點解唔將機油汽油入落氣球車d黑警？

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

話唔到呢加係理大入面話走個班係鬼黎
專登引勇武出動救人大圍捕

溙南大軍已會合[u]

大家入grp
全民一齊配合

各位，唔知道仲有耐可以救翻佢哋
只知道等唔到更耐
唔該你哋 同裡面既人都合作
今晚再來一次 要贏得光彩

黃埔手足：由半島豪庭上紅館，霸佔公主道等主要幹道，在附近停下作終點。

土瓜灣＆何文田手足：往黃埔方向推，接駁黃埔手足，務求擠滿地面為止

TST手足：停止食花生，往Austin推，接連Mk一帶手足

MK&佐敦手足: 盡力推向理大方向，接翻我地班寶寶

家長隊：科學館旁聚集，用大聲公等物品壯大氣勢，務求多於500人

車隊：麻煩塞塞公主及加士居道

咩都唔重要，最緊要湊人頭

最終目標：成千人一齊殺出一條路

行動group

路面情況請留意大台

推！！！！！！！！！我地一定張救返手足，一放棄就係一條又一條既人命黎架喇 唔止俾狗捉咁簡單丫.....

個人建議唔好推柯士甸，大路根據經驗好難攻
肯定重狗
應該側入金巴利道同家長匯合
果邊無車路大殺傷武器難入去，又易散返出碼頭

全民推 配陣式 會成功 火魔係後面